沒有日光。。。怎麼照亮？沒有月光。。。不稱晚上。

總會引領方向
我會為你讓世界欣賞
愛與勇氣之光
童年回憶

樓主個名 同內容全部有聲

夢之歷險

小學冇玩過夢歷都唔敢叫自己做90後

幾鐘意佢個寵物系統
不過最尾都係要揀個隻狗頭人先勁